［2018DSE]大家準備好未？

之前開post無咩人入 唔知今次有無呢
歡迎日校考生同retaker

2015老鬼

2013祖先

2012考到2017
希望18唔駛考

2017勢在必得

[18dse] 好野有平賣

已經驚到仆街

開定2019

巴打咩electives ?

2017老鬼

真心一句比想有好成績既朋友：elective而家開始就跟足syllabus黎溫，唔好溫多out c野
諗清楚每一個pt form included in syllabus可以出到有幾深同可能性

你而家仲有35X幾日，你跟足syllabus所有內容溫＋少少變通，你成績唔會太差
唔好太著重out c

祝2018既您好運

Phy econ

Econ補cliff yeung
你會知道有咩concept係miss咗 學校老師冇教到嘅
我個人中意寫notes(每課)
將個課一定要知嘅concept寫落去
每清完一課concept 就做by topic mc
Longq睇下 諗下點答就得
有咩問題隨便問 巴打們會好樂意答你
加油

多謝巴打

淨係溫數 同 electives得架啦 中英通一秒都唔好擺落去 冇撚用架
利申 17dse

依家開始努力溫書 去到考個試放鬆自己 咁就得啦
要chur就依家chur 去到1,2月先chur 就祝你好運
個時一早溫書比成班同學笑 放榜準備笑翻佢地
利申 17DSE

俾心機

me 2013-2017

兩位巴打考咩科?或者我可以俾啲意見

2017dser
岩岩考完speaking 正式同呢個dse講再見
如果有咩maths/phy問題可以搵我
利申：已對數學 pp1:～100/105 pp2:43/45
phy mc full左